香港男仔記住，你一出咗香港你就係外國人，而外國人身份溝女係易好多！

係外國有咩女真係溝唔到啊
香港男仔係亞洲來講絕對排第二

油頭毒撚去到邊都勼唔到啦

你係要拎金鐘果班比

香港男仔認第二，但d日本仔咁認第一

Push

agger
之前去澳洲旅行d鬼妹見到我濕撚晒

垃圾港男係無權去任何其他地方搵自己既真愛或者美好既將來，
簡單d來講，港男係唔配得到自己既人生。

如果港男去左其他地方搵女既話，
我地港女萬一用哂d錢來去外國追求幸福，
咁我地返到來香港食咩？
你而家提出叫港男去搵其他地方既女人係扼殺我地新時代女性既生存空間

好心樓主你啦，一日到黑開埋哂d港男打飛機post，
港男根本就係廢柴，無左我地港女，港男乜撚野都唔係。
所以你班港男就乖乖地感恩，搵多d錢，咁咪有港女要囉。

咪撚成日話要北上溝大陸妹，飛過去搵日本妹啦on9，
雖然佢地係會對你班垃圾港男好，好足一世，
但係根本就係假既。
我地港女雖然唔溫柔而且只係鍾意鬼佬，但係我地呢d係真性情，
好撚過大陸妹台妹日本妹果d假溫柔啦，
佢地呢世人成世都對你咁溫柔，咁唔通扮野扮得到去下世咩？
我地港女一開始就比我地真實既一面你睇，
你地仲唔感恩養我地？

你地港女既缺點唔好講到係優點先得
冇禮貌就冇禮貌啦 真咩性情， 你哋呢啲叫冇家教

港女